想搵個伴綠島考個潛水牌

本身有玩過下體驗潛水
真係一試就愛上
主要係覺得綠島 平 靚 正
有無潛水巴絲 可以俾下意見

決定係香港考先睇到
諗住考完再出去考a仔

一定係香港考完先去出潛

好有興趣
想一次過考o同a牌
巴打可唔可以留個tg一齊傾 ？

綠島潛水比東南亞貴一倍

平條撚

係香港考左ow先再出去啦

Tg :nomonoegg

其實香港考同出面考有分別
主要係覺得果到靚 香港海真係

睇返啲資料 又好似係香港考左ow先再出去考aow好啲 但好多都2人同行平啲
或者你們有無介紹？定是但一間都得

海之家?

香港啲水一般嚟講能見度差啲，當你係一個差啲既環境學完之後出去潛水，你會有兩個好處：
1. 水清既，你會覺得自己去咗天堂
2. 水濁既，你都有經驗應付唔會騰晒雞

的確係咁

留名學野

過幾日去綠島
綠島學潛水要幾錢同幾耐到

過幾日去
無一早book 都未必有班啦

綠島有間香港人開既潛水鋪

3萬台幣 考到a

有間話要8日 包宿

不能同意更多

我想考aow夾到既話可以一齊玩

以為講澳洲果個